落車忘拉「手掣」 司機救車慘遭夾死

中午12時，九龍灣宏開道20號楊耀松第八工業大廈，63歲姓許男司機駕駛重型貨車，駛至停車場，他倒後車時，左車尾撞到其他車輛，他遂入「d波」向前，但無拉手掣，擬查看車尾撞毀情況，惟此時貨車繼續向前溜駛，司機發現疑欲跳上車停車，惟貨車溜前，直指泊在旁邊另一部貨車，司機慘被夾在兩車間重創，當場昏迷不醒，獲救後送院，惜經搶救後不治，警方正調查意外原因。

工業傷亡權益會的社工已到醫院了解事件，並接觸到死者家屬，死者有兩名已成年女兒，該會將提供情緒輔導及其他適切協助。

想睇冇碼版

都幾新穎
笑左

死神來了

屌你老母

男人揸車

口德+1分

厚得村村民全面進場

點解要咁不自量力救車？

mk貨車佬郁d就必9 人
宜家想必都無得必

自然反應會想救 可能估唔到會碌得咁快

呢啲唔係棍波車黎？

D死法開始貼近支那

恐怖

車
你要好好報答主人

D波？呢d大車似棍波喎，咁d波點拉手制阿？

我屌而家棍波無手製咩？

司機都死左，咁邊個賠錢比被撞個架車

其實想知撞死過人既車會唔會拎去劏

又關支那事

棍波有樂趣

落車唔拉手制
咁樣其實係抵死

遺產

唔係無口德就威威架小朋友

唔撞死自己咪撞死其他人

其實點會唔記得拉手掣

咁又一個家庭
仲要咁多正評
盲反到呢d都話口德乜乜乜
連登仔真係世界級垃圾

步兵唔該

年中總會夾死一兩件
車係身外物咋
一夾係死撚緊
捲車底反而可能有救

好慘
RIP

臨近7月咁多人死......

Rip

好撚痛

廢老就唔識揸大車啦廢青

咁夾法係咩原因死

好似無乜血

氧氣上唔到心臟/腦?

會唔會夾到啲骨插到內臟？

咁夾法氣都抖唔到啦

可能內岀血

影相果個同拍Discovery channel有咩分別
人都走左 積下口德

RIP

棍波車點會d波拉手制 佢要落車喎
識唔識架

想問下個記者如果識揸車
佢第一時間衝上去駛番開架貨車而唔係係度影相
咁個司機救得番既機會會唔會大左

最好就撞撚到人架車就一鳩走左去睇都廢撚事
咁先岩

真心慘, 希望安息

RIP...

梗係事後先到架啦

我真心？

起碼個司機最不堪入目嘅相唔會出街

佢衝上去救車都係自然反應/唔想架車繼續行前撞到人/其他車姐
咁都要比連登仔屌

專登入嚟積口德😁

屌你老母面而家乜撚都厚德唔厚德，遲啲你老母比狗輪姦啲人口賤咪撚話人冇同情心

未必 可能咁啱佢夾住內出血嗰個位 開車會令佢大量出血

咁多正皮

幾多口德分=一個同情心？

重型車有D波?就當你有,無拉手掣未落車架車已經標前啦

不過咁樣死真係好慘,撞完已經亂,拉漏個手掣就出事

上面果啲話貨車舞龍就收皮啦,貨車就話舞龍,的士又話的士狗,小巴又話小巴狗,私家車又話假日狗,咁咩車先可以出馬路呀,貨車大部CUT條線梗係舞龍咁嫁啦

有冇步兵

之前有單野，但老謀，

突發事件 你馬後炮緊係諗到

好在無high 花人部車🙏🏿

毒撚係咁
可憐之人必有可恨之處